打飛機打到龜頭損咗，點算

但是戒不到打j

搽白花油

愈痛愈想打，愈打愈愈

[img]圖片網址 [/img]

圖都冇點答你?

姐係個頭有幾條紅色的痕，但冇血

搽白花油真係work

切斷會重生 巴打不會擔心

認真 搽生抽好得快好多

屌!用愛膚堅啦!

屌 我都試過

碌鳩會旋轉

睇醫生

知唔知幾耐會好返

學我啦

我就幾日

我損成個月都未好返 我每日都打一次j，愈打愈痛

碌野落鹽，更加挑戰

打多幾次就好返

加WD40潤滑無咁痛

打多幾次，唔好洗鳩，比d精留係上面蛋白質可以幫助修復

切左佢

聽人講成個切左佢搽白花油再等佢自我修復,生返出黎後會加攻加防

自己損定搵條女捐?

之前都試過，出埋血

渣ga
我每日幾次都冇野

祝巴打早日玉莖重生

用鹽
可以練埋持久力

禁慾啦

可能我打嘅方式錯咗

樓主用砂紙包住打, 就算戒唔到, 最後鐵柱都磨成針, 得咗.

無圖？

示意圖

貼塊膠布先

鹽

一濕水就痛撚到仆街

bam

屌我都試過 不過自己打都會打得損咩？
我試過係條女幫我打打到損左

你都要Bam啦咁 傻仔

冇圖你話你打斷左都得啦

bam bam

打住另一條先

好羨慕巴打有兩條j

你有兩碌鳩

試過 晚晚訓覺前搽白花油落底褲up住佢
一個星期到就好返
開頭拿拿地 第二日就會冇野

到底要點打先可以打到損？

痴膠布咪得 記得要痴埋個窿

係咪有層白色嘢？

引刀成一快

拉下根 用口打

落啲咖哩

試過 痴痴下會甩咗

搵啲跌打酒捽下佢

搽凡士林

利申：鳩up

我之前幫過條仔含 跟住含到損左 可以啜得太大力 不過都冇乜野 跟住佢調番轉幫我含

你幫我打住先

砍掉重練

襯機打甩佢

性病

用999皮痰平(大陸牌子)
唔知有無毒 但好涼好爽

下世唔好喇

笑出聲

斬左佢 用膠水痴番

要用力啲繼續打
打到斷左就會玉莖重新
生過條又大又粗既

有咩用

同埋啱啱發現莖的背面生埋瘡

Ji爆粒瘡啦

搽牙膏

搽少少鹽落去那下佢就會好

小事冇難道啦
每晚訓前自己含一兩分鐘

搽雙飛人
冇色冇味

試過一次，沖涼痛到仆街

講咗咁耐都無圖

搵隻雞幫你含啦 即刻好翻

噤大件事吾call白車on9仔。

噤大件事吾call白車正on9仔

你戴勞工手套打j呀？

想知樓主點打j

吾你老母 你就戇鳩仔啦 字都未識打

要開刀

搵條女含下就會好反

吾你老母

好似啲人雙手磨擦取暖咁，不過中間夾著條j

搽凡士林

去骨場叫人幫你打

好多人都試過 但好完又會損 落多D KY啦 仲有就係沖血時無野 平時會有疤痕